仲未見1930個投票率？

依家20:12 其實應該有未？

通常15分之後先公佈

自膠左 多謝指點

好懷疑完場過唔過到七成...

一定過 唔洗擔心

其實真係未必過到七成...
期望唔好太高

睇返投票率上升個趨勢 我估啱啱七成

19:30
2,630,466
63.65%

有無人可以補link 多謝大佬

搵到啦

仲有三小時

應該僅過七成

似僅僅過7成